[尋人] 我婆婆走失左(2) 已經搵翻了

啱啱收到消息已經搵翻了
竟然有警察喺上環揾到佢 已帶緊佢翻屋企一齊過年
感謝哂lin登所有巴絲幫手推po同埋關心我家事
仲要推到1001所以要開新po黎感謝你地
小弟無以為報

搵返就好啦 新年快樂呀

恭喜巴打
新年快樂

恭鳩喜 新年快樂

下次小心啲，搵人陪佢返屋企啦

咁就好啦
下次小心啲喇
祝巴打公公婆婆身體健康啊

新年快樂！巴打

祝你婆婆身體健康

新年快樂呀，以後要對婆婆好d啦

搵返就好 要好好孝順婆婆呀

新年快樂 恭喜巴打可以團圓過新年

祝婆婆同你新年快樂

咁就好啦 好開心見到你搵返
老人家真係落一落街買野都要拖實嫁 由其依家又開始凍返
唔知點解好感動

要睇緊啲婆婆喇